點解啲大陸劇成日喊苦喊忽嘅？

大綠鳩特別鍾意聽人喊苦喊忽嘈生晒？
係咪會聽到高潮？